男人道歉時要露出胸部是常識吧

諗起今日我同三個男同事係office
男同事A(對住B) : 放工去食串燒丫
男同事B:咪玩啦 全間房至撚大波係你啦

我(絲打,睇緊報紙)： → →→
同事C :

扯咗

又post黃景

this